親中奶共台灣飲品鋪已被抵制

老虎堂出賣港人係要受到教訓

相反隔離幸福堂就受到港人支持，抵錫

隔離個間叫幸福週末喎師兄

check 下幸福週末做過咩，依間野都係仆街離

叫慣舊名改唔到口嘛

屌你老母啦 幸福賓周

兩間都狗都不屌

幸福週末係早排果間港版幸福堂

隔黎個間今日d 職員係咁派水

自己人都唔飲啦

UCC coffee shop 暴動通知

呢間親中日本ucc cafe呢？係咪仲有好多人未知？